其實做人為咩？點解好似點都唔會幸福

日經，依家病發得多日日都好想放棄。屋企人開始老，雖然佢哋都仆街，窮又要生仔，低佢已經好努力養大我，但我覺得自覺係佢哋burden，好想就咁走。
落完仔之後，個人成日病發，癲癲得得咁，覺得唔敢再信人，唔敢再愛人，仲要拖住依家嘅男朋友（佢真係好錫我）
已經係苟存，仲要日日係學校俾人網絡欺凌、公審、人身攻擊。點解咁多人死唔見我死。

God has given you a purpose. Jesus loves you.

點解要在乎佢地

When God will offer help to Hong Kong?
真心問

依家應該用zoom上堂？唔洗理人哋眼光

你重未遇到一個不斷比到高潮比你既男人

無咩人生問題係高潮唔可以解決

中學？

可能因為個病會放大痛苦，只係係social media見到嘅批評，都會ff到有人鬧緊你。啲wording不斷閃過，不斷loop係腦，提住你俾人鬧緊屌緊

有病睇醫生

知道，好驚會開學

事實唔得

U呀，好多forum都係anonymous，打幾個字可以整死一個人真係好難聽（我知我好廢，但真係好辛苦，好似會無限放大咁）

有睇，有食藥，懞仔丸無用

既然你俾人屌係事實 咁都改變唔到就唯有頂硬上啦 係辛苦啲但係都無辦法 要屌你嘅人一定繼續屌
等閒就做啲開心嘢揾下條仔seek happiness 日子耐左就會好啲㗎啦

同埋照你咁講如果自己無做錯到 人哋嘅批評Who gives a shit

會嘗試睇開啲唔想日日情緒勒索男朋友

條仔唔係咁用係點用

你日日聽女朋友一篤屁，都會厭
唔想再安慰佢啦

做人本身冇意義（過來人），意義係自己搵

你話條仔咁錫你 你收埋收埋佢仲驚

你依家so far覺得為咩？

I ask this everydayand I don’t have a full answer

I think God is really helping, not in the way we want, but in his way, a better way that take times to understand

Sometimes I wonder if Jesus ask this when he went to the cross

用十年後睇今日，好多野都貶哂值

都啱，辛苦你（們）了
聽我呻again and again

活著是為了活著，不帶任何意義。

我為乜？為咗日後自由自在生活，荒謬地不斷勞動

He is working
And maybe the way we can’t see

啱，個病好變態，會放大到好似要奪去你一切咁

記得都要適時行樂

世界冇末日，只有自己末日，睇吓自己幾渺小，世界都壓到你透唔氣，只有變強，才能活下去

你條仔咁愛你會嘗試明白你嘅，放心畀啲佢同你分擔啦

不過當然唔係咩情緒都要佢食哂啦，互相分擔情緒段關係先健康

早啲瞓啦絲打咪撚諗咁多了

心隨境轉
定境隨心轉
自己揀 同用腦思考

人為快樂而生存？

蟻都不如，話咁易就殺死一個人，但要拉翻佢救翻佢，就要好好好努力同頂硬上

暖男巴

辛苦了
I mean近幾日

病發嘅時候只可以係病隨境轉

呢啲只係你自己俾自己覺得舒服 同安慰既答案

別無選擇又何嘗得你一個，人生本來係苦，生命就係苦中作樂的旅程

咁都好嘅⋯⋯起碼唔洗咁辛苦(?)
繼續苟且偷生

所以我覺得快樂(?)都係意義之一
來源係咩都無所謂

情緒病係控制唔到，不由自主咁，好似發羊吊、撞邪咁

好似俾人控制住你咁

樓主送首歌俾你，聽完希望你會舒服啲啲

相比你病發時，冇病發當然快樂

嗚嗚好好聽，個心無咁壓抑

愈想追求幸福，幸福來臨一刻就變得空虛

平平靜靜都已經好難得，好想一直都可以咁

真⋯⋯點解會咁

如果是悲觀底 就盡情悲觀啦
瘋狂放負都無問題，
正所謂患難見真情，你咁樣都有人愛護
小幸福就係呢度，每日將俾人疼錫既小幸福收集起黎
就係你既大幸福，到個陣你就知道
當一個人患難時，係好需要幫忙，拉一把
而你會好識得去幫，因為你經歷過，重生過
將你既幸福分享出去，當中或者會搵到意義

到最後有苦有樂，人生就係咁無常
學習無常，掌握無常，分享無常
人與人之間就會互相進步，社會亦會改變

真心想絲打你幸福雖然唔明白你經歷緊咩但而家經歷唔到唔代表將來冇

Will definitely pray for your health too!! Both physical and emotional

And share one song with you haha

中國夢、香港夢就係虛幻，你睇吓樓下d零售、餐飲、旅遊、運輸，一個瘟疫，月蝕幾十萬，佢哋嘅夢都係被控制

你受過他人恩惠，呢刻拉我一把？
謝謝

多口問多句絲打你嗰個咩病？

連登巴絲有冇咩幫到你？

Thank you
我都希望快啲有勇氣番番教會

所有野都係一場空

Bipolar disorder

希望大家愛惜身邊人就好了

不如你搵d其他野嘗試分散下自己d注意力？等個腦唔好成日loop同放大d唔開心嘅野 多d搵愛你嘅男朋友 做自己中意做嘅事 我明白比好多人鬧係好難受 自己都試過 硬著頭皮去面對 但最終陰影揮之不去 諗返起心入面都會有倒刺 唯有努力去搵d新嘅著眼點 等自己唔再成日諗 會好d嫁

發夢的人夢醒先知世界殘酷，行屍走肉地活下去；
有人選擇裝睡，好讓自己生存有意義，令社會認同自己。

可能有病的是這荒謬世界

呢個世界真係好需要同理心

你有幾耐冇番啊？

樓主能夠有慈悲憐憫別人的心，病就會好

3年。。。 唔計斷斷續續就4個月

唔熟呢個病幫唔到你好多
Anyway 多謝提醒，兩老都開始老了，會好好珍惜

搞掂左人際關係，人就會好快樂

但難度係十級，而且對手都不斷變不斷進步

係咪怕自己做錯太多嘢/好多嘢做得唔夠好所以冇勇氣番啊？

我估樓主個情況應該好需要愛佢嘅人陪伴
陪伴是最好嘅禮物 唔好驚依靠人
人總有軟弱嘅時候 可能身邊嘅人唔中意負能量 不過你咪當大家互相support咁樣嘅模式

而回應返你 維繫人際關係真係一生都要學習嘅課堂 無論係愛情 友情 親情 甚至學習點樣愛自己

係，見佢哋開始會周身痛

同好心狠手辣

之前個初戀係教會識，曾經因為佢而自殺，佢仲番緊，仲係有啲驚

愛自己係好難
好多時要身邊嘅人愛埋我個份

Lingu su??

一齊放負
利申俾巴絲們的正能量充咗電

好多嘢呢個係世界係整定
你冇得去改變
你反抗左之後其實你真係知道反抗唔到

sad but true
真心只可以諗下點樣可以令自己心態上舒服d正面d

我哋都試過反抗，最後命運也迫你低頭

反抗完發現無用會仲攰

係呀 人都唔中意接收負面情緒
但搵個肯同你mutual support嘅人互相支持都好

到你好辛苦下你實你真係諗唔到
啲人成日話命運在你手
曾經聽過人講過
係呀冇錯呀條命運係你手上面
不過個命運一早已經俾人安排好晒
跟住先係你隻手上面

冇錯 就係你試過反抗左好多次之後發現真係冇用

同埋我最近發生嘅嘢真係令到我好攰
我諗住好努力咁樣去對抗
點知個天同你講係唔撚得

我都係因為個初戀ex番教會自己先番
而家反而佢冇番我keep住番
數番轉頭到都三年幾前嘅事

身外之物，勿強求，求不得，反正最後都帶不走，一切都係虛幻

要反抗成功

要好多資源，智慧，人脈，語言

到你反抗成功個一日，你就會控制返人地轉頭

早兩日仲同佢哋嘈完交搬番出宿住

到你成功之日，成功反噬你整個人

唔係呀
但我之前account就真係有借過俾lingu朋友囝推下行動post 我讀恒管only

無命運呢樣野

只有人類呢種生物刻意安排既結果

要走出果局，需要好高既智慧

你仲要有時機
仲有好多因素你係控制唔到

明白有幾辛苦
一齊頂撚住

頂左好耐

人成個一生基本上都係鬥爭架喇

連愛呢樣野其實都係鬥爭既一種武器

嚇死，以為相認，我都好想踏番出第一步
明明已經唔記得七七八八

咩叫刻意安排？

睇吓你點樣睇
你覺得係鬥爭就會係一種鬥爭
你覺得係折磨就會係一種折磨
你一出世 你已經冇得揀你出世係咩家庭
乜嘢背景

身邊嘅人嘅生死就係命運，你際遇、智商、性格都係命運一部分

如果可以做到咁豁達嘅話
相信塵世間 好多人應該會冇煩惱
唔會唔開心

我就反而想痴多啲佢哋，細細個明明唔痴家，依家想陪多啲見多啲

好多結果都係人，一堆人安排出黎

到你經歷左之後 你就知道好多嘢根本就唔係人安排

找一個心安之處

404not found

我明你想講咩

人定勝天？祝你能戰勝命運而找到心安之所

依個moment就係啦

真係冇可能人定勝天

建立企業，企業好似餓鬼咁，反噬創業者時間、智慧、人脈、生命、價值觀，我深切體會

所以我唔明白佢點解話可以控制返人哋轉頭
唔好話啲咩
就算你普通建立一段關係
佢都會反噬你好多嘢

可能係因為入左恆大

試下Quit U重考DSE入港大

人生可能會唔同

真心膠？

我都諗咗一諗haha, 不過我個ex唔係恒大

睇嚟絲打受傷都幾深到而家放得低未啊？

年輕人有自信不認命係好事，可能1萬個有1個改變世界。

我都知我廢20分都無
都係屋企人想完「大學生」夢我先繼續讀
老母辛苦成世都係想咁

對現狀不滿嘅最好方法就係重頭來過

同埋佢講到係學校俾人又欺凌又公審

可能真係得恒大班MK先做得出

我係HKU未聽過呢啲野都咁大個人仲玩埋啲中學生野咁唔成熟

係嘅
但係我寧願一早睇化晒

其實仆街嘅人喺邊度都有
唔係人哋讀恆大就係MK
你讀Kong U就高人一等嘅
你未聽過 唔代表冇發生㗎

偷偷地問下你ex邊間比我八卦下
其實件事放低到(?) 仲見到佢本人就⋯⋯

同你掉轉，佢哋尤其我媽好痴我，成日覺得我係小朋友要人照顧
所以想出嚟住下為屋企帶嚟啲轉變
希望之後番去長住關係可以更close

你完全ignore左我從頭來過個Part

而家係個死胡同到轉圈都無意思

抽離下反而更加珍惜

特首都可以仆街成咁，你就知「正常」係幾咁唔正常

大埔女校，如果佢睇到應該認到我

你哋仲有機會見？

咁你又知佢冇努力過？
點解你覺得重新嚟過 就係對佢係一樣好嘅嘢
你個重點係你讀Kong U冇聽過呢啲野ar ma
知你讀Kong U威啦
但係我唔覺得你可以咁樣踩低人哋話人哋讀恆大就係Mk
人係無分貴賤 唔係好似你咁仆街

大前提係佢老母得一注係個囡度

佢仲翻緊個間嘛，我又離唔開comfort zone，想翻翻個間

我唔明點解佢要用人哋讀咩黎標籤人
黐孖筋
見識少嘅人真係好恐怖

同埋要畀我媽sense到我都係成年人我唔想佢生活得番呢個家庭/人生得番我

如果嗰個問題係可以咁簡單
重新考過Dse 入到你所謂嘅Kong U
之後佢條路會好行嘅話
咁相信佢一早做咗啦
但係個問題唔係咁簡單
睇嘢可唔可以深層少少
唔好用你膚淺嘅愚見 去分析晒人地嘅煩惱

有冇同佢聯絡過？會唔會有機會做得番朋友？

息怒絲打，可能巴打唔係咁嘅意思
咁我學校都真係容易被人覺得佢mk學校
我們圍內都接受嘅

你可以唔承認 但恆大真係比較多MK

多MK 發生欺凌 公審呢啲情況嘅概率自然高啲

你拎鯨大 樹大來講 都無俾人一種咁嘅感覺

不過你硬係要周住我睇唔起人呢點 我都無咩辦法

有follow ig，我如果狀態好翻啲都想試下做番朋友

我唔覺得佢唔係咁樣嘅意思
佢係覺得自己高人一等
我想講hku入面都係有垃圾
唔係接唔接受嘅問題
係佢覺得佢所謂Ge hku係高高在上
Come on James
呢個世界俾佢嗰個kong u入面叻嘅人多的是
我唔覺得係一樣咩嘅嘢值得踩低人哋抬高自己

的確係好難抽身嘅

我咁講唔係真係話要佢去考DSE 只係一種比喻

（當然如果唔係讀到就Grad quit u未嘗唔係好方法）

但我成日覺得要真正改變只有同過去嘅生活切割

如果唔係你地呢一秒安慰到佢 佢下一秒又會唔開心返

如果你唔係睇唔起人嘅話
你就唔會話你係Kong U冇聽過啲咁嘅嘢啦
Mk與否係你自己定義嘅啫
你夠膽講話Hku 冇欺凌 冇公審
有只係你唔知嘅啫
個重點係你講埋啲嘢冇建設性
你個重點係覺得入咗港大
佢嘅人生就會好轉360度唔同
你覺得Kong U係一個天堂
但係你有冇諗過入邊嗰啲人競爭咁大
係樓主身上會令佢更加辛苦

老實講，有排驚見人驚到想quit u/tran u
但都讀到一半咁，都係放棄念頭，快啲讀完快啲做嘢算

你敏感左

我覺得HKU入面都有好多唔上莊唔住HALL唔返學嘅奇怪人

大把人讀完出來都係搵個萬零蚊 無咩好值得驕傲

我只係覺得如果樓主轉個好啲嘅環境 會好啲姐

同埋 就算HKU入面 叻同廢嘅人都差真係好遠 遠到我唔識形容

所以我唔會覺得HKU就好威威

個人認為樓主有病，未必會再考到DSE，另外家境資源都係問題，有難度

點解你要覺得人哋唔上莊 唔住hall
唔返學就係奇怪人
可能人哋讀完出嚟搵個萬零蚊 佢覺得好自豪呢
叻同廢嘅人只係你自己定義比佢哋
每一個人都係一個個體 唔應該有你定義佢係叻定係廢嘅人
咁樣只會顯得你唔尊重人
就算你覺得樓主換咗個環境會好啲
咁都唔代表Kong U就係一個好嘅環境
適合佢

Well 你要argue咩野MK與否嘅定義就泥漿摔角左啦
係咪MK其實自有公論

入左港大只係俾佢一個重新開始嘅機會
好難聽咁講一句 如果真係重頭來過 照樣俾人欺凌同公審 其實應該要諗下點解會咁 點解人地揀自己

完全唔覺有咩競爭
如果咁嘅競爭都接受唔到 點出來做野

係⋯⋯當初dse有思覺失調

加油啦 可能轉左工作環境後會開心啲

有重新來過嘅機會

好啊，會慢慢放低嘅，傷口都會慢慢咁好番
嗰時同ex分手都冇諗過仲會做得番朋友，但過兩年竟然收到佢張聖誕卡，照顧好自己狀態先

你就grad?

點解你要覺得入咗港大係一個重新開始嘅機會？
即係喺其他地方就唔會
即係如果樓主唔讀港大一定成世個人一定渾渾噩噩
咁喺街倒垃圾嗰啲姐姐係咪要去晒跳樓
你唔覺得有競爭力係勁嘅
咁但係唔代表樓主唔覺得有競爭
知你威la
每個人嘅接受程度都唔同
唔好將你個頭擺喺其他人身上
唔係你做到嘅嘢 如果人哋做唔到嘅話
就係代表嗰個人失敗

有好多人並不適合活係體制下，你並不孤單

我明白冇人會怪你

HKU都係一個比喻姐

你真係好介意HKU 其實你係咪有咩心結

換個環境可以去中大 科大 都一樣

甚或直接出來做野 搞啲小生意

因為啲人俾人嘅感覺真係好撚奇怪囉
路人見到怪叔叔 我係咪都要解釋一輪點解佢係怪叔叔？
呢個社會就係咁定義人 日日自我安慰只係自欺欺人

屠龍都打圓場，原諒佢啦

多謝你，雖然康復可能好慢，但都希望有好翻嘅一日

我唔覺得你係覺得係一個比喻
即係一定要入三大
一定要做咗啲咩先係代表人生有成就？
換咗個環境就可以彌補到佢之前嘅傷害？
有好多野唔係話轉左個第二個環境
就可以將以前嘅嘢抹走晒

你覺得好撚奇怪
但係佢樂於做佢自己咪得
唔係自我安慰 唔係自己呃自己
如果你比社會嘅規範規死咗嘅話
咁我都覺得你個人生幾可悲
So am I

好啦 You win

我都只係提供一個我嘅睇法俾樓主

都解釋左咁多 我諗會明嘅人都明

我覺得都無必要爭港大威唔威呢樣野

港大一樣有好多人渾渾噩噩度日 見唔到任何威嘅位

4年後就喊晒口咁 見太多了

我女朋友同你差唔多
我愛你女朋友

人人都有兩面，只係你比別人突出，小學嗰陣我都試過欺凌個躁鬱症嘅女仔，嗰陣唔知佢有病，覺得佢一發嬲一喊就好好玩，搞到佢出醜全班就好過癮，其實諗返可能自己都有病

欺凌對於一個人嘅成長傷害可以好大
但細細個唔識諗就算啦

多d錫女朋友呀 佢好需要你

你女朋友好幸福
要好好陪住佢，唔好厭佢煩，唔好覺得佢自殘係attention seeking/慣咗佢自殘

希望佢唔會好大陰影，情緒重現會令人suffer一世

其實我覺得從頭來過唔一定要入hku
你都識講佢需要一個新環境
其實搵d野分散下自己注意力
搵下d興趣同陪下男朋友仲好
佢需要係支持 陪伴

係⋯⋯由其佢當你全世界，依賴晒你時

成20幾年前，聽講好似嫁咗人，佢老公suffer🤣

佢唔記得仍然快樂就好

相信我 你男朋友好樂意去承受你既一切情緒
可以陪你去面對你既脆弱對佢黎講係幸福既 因為至少你唔係自己一個人面對
利申 經歷過你講既事 好努力去開解過另一半 相信佢會感受到

我雖然仲細，但都好渴望有日可以做靚靚新娘

真係真愛
希望佢會頂得順啦🤣

所以要好好堅持落去 維繫同男朋友嘅關係祝你哋幸福 唔好吝嗇同佢分享你痛苦與快樂呀

大前提係你要靚，其次係人地覺得同你生活好正

我都頂得順 你男朋友都一定可以㗎

有時都希望自己狀態好啲，可以分擔佢嘅苦與樂，唔好淨係食我嘅情緒
ff緊佢睇到個post，然後大個會娶我

死啦，我暗瘡肥婆

希望啦⋯⋯之前個啲個個都話會好錫你，唔再令你傷人
但最後咪又係拍拍蘿柚走咗，由得你一個崩潰

true呀 但情侶同朋友唔同
你除咗分享自己唔開心 都關心下佢 互相支持 同埋share下d開心野 令你哋嘅回憶同經歷開心d

肥都可以靚，佢接受到就可以，至於暗瘡可以叫男朋友唧

睇嚟巴打都係過來人